幾多屆柒爆 柒頭利

只得你 始終也沒有冠捧

無聲仿有聲？